【深水埗潮州粉面店 不招待黑警/強姦犯/殺人犯】

位於深水埗的呢間潮州粉面店，緊跟區選潮流，今日推出「何已完」節慶贈飲，又指「黑警」、「強姦犯」、「殺人犯」，「都係一樣者，總之不招待，請自重。」

該店又設有「捍衛我城學生餐」，憑學生證可以免費享用至「光復之日」、「本店結業」。

寸寸貢的老闆歡迎大家「留返條命食窮」佢。

攝影：Ming

係咪以前旺角嗰間

近而家新寶戲院

深水埗標記藍到黑 想扮黃？

叫反黑搵班有勢力地區人士照顧下依間舖

夠pop 唔招待黑警

何已完

登記選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

呢d 潮州佬好少黃絲

店已完

好大膽..一陣比黑警同何已完搵黑社會搞佢點算

睇清楚 藍扮黃

多謝哂

如果比人淋紅油都唔知入邊個數...

間野藍到黑，除非換左老細

即係偽黃？

應該接納轉軚人士
無需特別杯葛或者懲罰

石硤尾街間雲呑成好歡迎黑警

間鋪好似中過催淚彈

搞錯咗

又偽黃

知錯能改
可以觀望下先

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！